唉⋯

唉

飛已補 理撚得你